有無人去過尾瀨之原

6月打算兩個人去東京尾瀨之原 有幾個問題想問
由於體力唔太好 幾乎0行山經驗 所以唔打算行晒全程(鳩待峠->大清水)
上網睇到三個初心者路線 有無人行過 可唔可以比啲意見

1)呢個路線最短 佢話4個鐘行完 但會唔會無乜野睇?

2)呢個行程大概6個鐘 如果10點開始行會唔會太晏?
同埋相比起第3個路線會唔會睇少好多野?

3)呢個路線就喺東電小屋住一晚 有無人住過?覺得點?
值唔值得行埋呢段路?

另外就係想問吓你哋啲行李點處理?
因為有打算去那須玩同住一晚 那須附近有無地方可以寄存行李?
定係放啲行李喺東京都內 再揹背囊去那須同尾瀨好啲?

push

你確定係「東京尾瀬」？

Btw點解去尾瀬但要住東京？

講得唔清楚唔好意思 我地主要係東京都內同近郊玩
但因為尾瀨好似好靚 所以有啲遠都想去睇下
群馬嗰邊啲景點無咩興趣 所以唔係好想喺嗰邊訓一晚
所以諗緊有無可能東京去尾瀨即日來回

勸告:不好即日來回。認真。

另外，群馬實左太多正地方

尾瀬堅係好靚

但你咁樣去揾來搞，留在東京玩較好

你嗰時係喺山上面小屋住一晚？

同埋你唔即日來回既話 啲行李放邊？

無，但你可查下。

尾瀬ヶ原南邊有大量住宿，試下住果邊，

不好從東京即日來回

你係行到龍宮折返？

即日來回好辛苦
樓主如果唔係渣車，等巴士有排等 你有無check過交通先？

我見到新宿有得搭尾瀨號 11點到登山口
我唔係好知如果11點開始行 有無可能日落前睇到值得睇既野然後落山
其實我都唔係堅持即日來回東京既
所以都想知其他人如果唔係行晒全程 多數點安排住宿同路線
但上網又唔係見到好多人講

以我所知，新宿得夏天先有巴士去，仲要得3班。
你睇完日落都應該過左尾理車 仲要摸黑落山
通常大部分都自己渣車去、如果無車就係附近住一晚

幾年前行過

一早新宿巴士出發去鳩待轉巴士去登山口
中午食少少野就起行，主要係落山同平路，經濕原去見晴瞓一晚
山屋(我住彌四郎)好正，好似金田一d殺人場景
第二朝食完早餐就去尾瀬沼，喱d有少少上落山，但坡度唔大，最後響沼山搭車走
去到會津高原尾瀨口站
先去湯野上溫泉，再順便玩埋大內宿

整體易行，鳩待至見晴一帶都好多山客
夜晚有螢火蟲，亦有熊出沒(專登買咗個熊鈴)
山屋有浴場，房又大，早晚餐又豐富，比起富士山同台灣d好N倍

想問下你啲行李放邊 無理由拎埋上山㗎嘛

1.新宿
2.新宿>尾瀬(住見晴)
3.見晴>沼山>福島(住湯野上溫泉)
4.福島>搭東武線>上野>新宿

行李放新宿酒店
我帶咗個30L背囊，帶兩套衫褲替換

即係book多左兩晚新宿酒店無返去訓？定係酒店肯幫你keep住啲行李3日？

寄存行李響lobby
因爲你之後會返去住
佢地多數會幫你keep

好 唔該晒 我可能會跟你個行程去